銅鑼灣SOGO門外有人揮中國旗

無相搭車經過見到，得一條友，中年啊叔著白色衫。
差啲想落車打柒佢不過無帶裝

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

由鳩佢

頭先食飯先見到D出口個邊有三架popo車，有四件popo守住幢唐樓嘅門口

人哋冇做攻擊，咪有得佢揮下

遠距離影低個樣就算數啦

況且依家可能故意挑釁，有埋伏

12點幾嗰個位已經有人揮緊